痴線,無達哥既日子真係好能難捱

好似D白粉友咁,晚晚930上達哥台睇 明知佢以後唔開都仲會上

睇住backup先啦

最好達哥比車撞死埋以後唔洗睇

唉
正常每年都應該有既打年獸活動

wfc

Yes
無達哥睇搞到我射精都卡住卡住

睇住大J先啦
差唔多姐

晚晚無得睇都係床典下典下

唯有系甘

平時睇達哥打飛機

達哥肯定藉機去左溝女

你老母都比狗姦到死咗啦

達哥twitch唔開sub／donate，youtube唔開廣告，次次活動都用2粒鐘影曬合照先走，又認到好多嚟搵佢嘅人，又幫backup佬供車供樓

睇大j啦，大j高質咁多
hk no.1

平時啲廣告又成日R贊助品翻嚟比兄弟抽

宜家終於達仔有幾好喇咩，班仆街高登仔仲屌9達仔

唔明笑咩嘢，達哥twitch有得睇重播喎。

屌你老母死撚返出去啦

希望死亡直播
臨終都唱返首歌先完